京葉臨海鉄道

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好想玩,但冇時間,好多野都要自己整

玩都懶！？

你呢壇野洗左幾錢另外可唔可以從上而下影你個場景

慢慢逐啲買，同埋係同朋友夾份，所以唔覺用咗好多錢。

不過買火車可以無止境，睇啱款就會買，當然你樣樣都儲會破產，揀自己最鍾意嘅買就OK，近排睇啱呢個，打算遲啲買。

呢架係叡山電鉄，用嚟睇楓葉

貨櫃下面個d馬路係自己整？

係自己劃嘅，用沙紙做，1500CW

我買d書睇下d場景點做先

睇youtube都有

巴打真有心機
我都plan緊整場景，不過就難搞啲，因為我想儲啲日本著名動漫主角嘅屋企，手上已有sankei 出嘅龍貓草壁家，仲有藤原豆腐店，好想有埋大雄、小丸子、小新屋企，仲有柯南嘅毛利探偵事務所
本來搵到鄰國淘寶有間廠肯整，但佢哋突然開天殺價
之後問日本DDF 又冇回應
有冇巴絲知邊度可以訂造模型？

HO SCALE定N SCALE？

N scale

場景模型一定搵大陸整，因為TOMYTEC本身都係MADE IN CHINA

咁睇嚟要碰運氣，我問過幾間個客服都九唔答八

買現成啦，訂製好麻煩，未必肯做，又要開模又盛

你搵日本廠做動漫野? 日你無授權佢地唔會幫你

長知識了

巴打個場景好靚

我有儲小量鐵道娘嘅列車
但要的起心肝砌鐵路場景真係唔易

因為土地問題

有冇玩戰艦娘？

我哋唔會叫擋風玻璃架，叫大銀幕

停車叫拉手制

咩盲彎、地板油、重BRAKE、A柱

我睇得出你應該唔係咁識車嘅人，你可能係一個無車牌嘅人，我建議你考返個，起碼識多樣嘢

梨仲乜勁？

發夢噴黑狗車擋風玻璃

見證新潮文誕生，大根妹(#131245)：
我哋唔會叫擋風玻璃架，叫大銀幕

停車叫拉手制

咩盲彎、地板油、重BRAKE、A柱

我睇得出你應該唔係咁識車嘅人，你可能係一個無車牌嘅人，我建議你考返個，起碼識多樣嘢

梨仲乜勁呀？

無呀

正吖

靚
只有n 系山手線

點解無乜要砌既日本鐵道模型? 見模型舖有 高達 軍武 車 女 但係無鐵道
上日本網查過有間咩青島 出少少機關車 同 客車
同好多年前有d出過 路面電車之外無了

T記個d 唔郁得鐵道collection ，香港邊道有?

你本身有冇玩開鐡道模型？

未入坑架 最近先開始睇呢d 資訊

見k記t記 入門set成千蚊
1st car museum 個d又唔太岩
咪諗住睇下其他唔郁得既要幾錢

入門嘅話，你GOOGLE就得。

正嘢嚟

最緊要係有地方，然後係錢，再經老婆批准。

新車

靚嘢

First Car Museum 個轉向架底舊野拆唔拆到出黎?
寧靜唔著燈好過有舊野係度連擺都擺唔正....

有螺絲可以拆架，但好似冇得蓋

放上路軌系可以卡實架, 耐心調下就得，舊野唔太顯眼。
anyway 出年5月有小急田

我覺得玩first car 幾啱我依類唔大引玩家，
如果吓吓買一抽就太貴了
同埋幾靚，我買咗300系車頭都唔錯

先頭車2舊幾都幾貴下，如果包車箱燈加電源開闢就差唔多

最大問題係香港無乜地方，頭車可以解決到呢個問題

現時點見過賣175
其實頭卡不嬲貴啲，淨殼都要2200yen

砌既鐵模唔係平現成好多
n 既話gm 有出要砌既
另外仲有啲紙模咁
HO以上就多啲砌，但都唔平

Amazon JP search 伊勢藤 可以找到
但是包裝很差 送貨會撞爆

再貼[img]

KATO同TOMIX都比咗好多空間啲人去做後期